<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>weekly-treasure on Obed N Munoz&#39;s Blog</title>
    <link>http://obedmr.com/es/categories/weekly-treasure/</link>
    <description>Recent content in weekly-treasure on Obed N Munoz&#39;s Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://obedmr.com/es/categories/weekly-treasure/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pidiendo la petición correcta</title>
      <link>http://obedmr.com/es/bible/weekly/es/pidiendo-la-peticion-correcta/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://obedmr.com/es/bible/weekly/es/pidiendo-la-peticion-correcta/</guid>
      <description>&lt;p&gt;¿Cómo pedir para recibir? ¿por qué cuando pido no recibo? ¿que me
falta para que mi petición sea escuchada? y otras cuestiones son las
que han surgido cuando venimos a Dios en oración y que muchas veces
son motivo de desaliento al no recibir lo pedido. La Palabra de Dios
nos enseña cómo pedir y también cómo no pedir. Consideremos juntos la
historia de Salomón y sus inicios como rey de Israel en 1 Reyes
4:29-34 y de cómo este joven rey pidió de manera correcta y Dios
contestó aún mas allá de su deseo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 Claves para una vida bendecida</title>
      <link>http://obedmr.com/es/bible/weekly/es/5-claves-para-una-vida-bendecida/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://obedmr.com/es/bible/weekly/es/5-claves-para-una-vida-bendecida/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Todos queremos ser bendecidos. Todos queremos vivir vidas en paz y con
mucho gozo y alegría. Lo interesante es que por mas esfuerzos que
enfoquemos para logarlo, humanamente, nunca lo lograremos. Pero, hay
una buena noticia, La Palabra de Dios nos instruye sobre cómo podemos
ser verdaderamente bendecidos en un mundo tan incierto y difícil de
entender.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Introducción al Tesoro Semanal</title>
      <link>http://obedmr.com/es/bible/weekly/intro/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://obedmr.com/es/bible/weekly/intro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este es un inicio de algo que quiero emprender. Un mensaje semanal de lo que estoy
aprendiendo al estar estudiando la palabra de Dios. El propósito es compartir lo
que Dios me permite aprender cada día.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
